Hij had ons gesmeekt hem als mijn bediende te laten gaan met ons naar Italië.
Zijn voorgenomen verblijf in Parijs was binnen een maand na de beëindiging; hij schreef zijn vader dat hij door Italië kon reizen onder het aanbod dat we hadden gedaan, was te voordelig om verloren te gaan.
Zijn vader ingestemd, en dus achttien maanden lang was hij onze constante metgezel en deelgenoot in al onze wulpse samenstellingen.
Carl vergezelde ons op onze eerste thuiskomst naar Londen en woonde bij ons voor drie maanden.
Ik vertelde de Benson en de Egerton over ons welzijn fortuin in het ontdekken van hem, en de prachtige toevoeging aan onze partij van wij en de De Grandvits die hij was geweest.
Ze waren ogenblikkelijk levend tot de vreugde van het bezit van hem.
Ik was doorgegaan met de bezetting van mijn kamers in de tempel, waarin Harry Dale woonde nog steeds; het was daar dat we ons altaar bouwden aan de Apostrofe Venus, en hield onze orgieën vast.
Carl verrukte onze oude vrienden, die het nooit moe waren hem een ​​te hebben of anders, terwijl Harry of ik de _double toegediend hebben jouissance_.
Een nieuwe lul voor een vrouw is als een frisse kut voor een man, en voor de tijd geeft extra pit aan de lust die in ons woedt.
Dus het is met de schat Benson en de mooie Egerton.
